---
title: Ein schönes Zitat eines toten Mannes
date: 2011-07-29T16:03:00+0100
categories:
- OSBN
- Allgemein
tags:
- Wau Holland
- Totestag
- Zitat
slug: ein-schoenes-zitat-eines-toten-mannes
---
Heute ist der 10. Todestag von Wau Holland. Einem der Gründer des Chaos Computer Clubs. Aufgrund dessen ist mir heute in einem Artikel ein, meiner Meinung nach, schönes Zitat von ihm in Hände gefallen, dass ich nicht vorenthalten möchte.

{{< quote src="Wau Holland" >}}
Wir müssen die Rechte der Andersdenkenden selbst dann beachten, wenn sie Idioten oder schädlich sind. Wir müssen aufpassen. Wachsamkeit ist der Preis der Freiheit - Keine Zensur!
{{< /quote >}}
